COD仲多唔多人玩?

當初出果陣又話PUBG收硬皮, 但而家PUBG都上返差唔多100萬人同時玩 COD仲有冇出果陣咁多人玩?

PS4 br晚晚秒排100人

我覺得COD black out 好玩過pubg
因為多左技能同不同道具，令到變數大好多，緊張好多